前田敦子透露沒有男朋友 佔卜師預言將釣到金龜婿

據日本媒體報道，前AKB48成員前田敦子（26歲）出演了17日播放的富士電視台節目《可能沒猜准》，節目中前田透露現在沒有男朋友。

之前媒體報道前田與歌舞伎演員尾上鬆也熱戀，曾一度引起熱議，但是2015年年底報道兩人已分手。

節目中前田去了曾經猜對倫敦靴子搞笑藝人田村淳的結婚對象的佔卜師那裡，對自己的戀愛、結婚進行了佔卜。

佔卜師對前田說“現在正是戀愛的季節”后，前田表示“我現在沒有男朋友”。佔卜師立即回復說“這個我知道”，而后預言“從現在開始就會出現了。你會遇到命中注定的那個人，而且將會釣到金龜婿”。

前田聽后露出潔白的牙齒，滿臉笑容地說道“太好了！”。佔卜師還建議“稍微年長的，大5歲的男朋友絕對好”，前田接著問道“對方是什麼職業？”佔卜師預言說“個人經營者”。

2017年07月22日10:15

佢想食邊個會食唔到咩…

個占卜師仲有冇生意…

邊個想食賓妹

秋仔個心已經係平手到，所以佢食唔到